「希望大家會記住前線人員」

致香港人：
確診病例增至11791宗，累計死亡人數達259人。武漢肺炎每日大家都會關注最新情況，而香港亦有一班無名英雄係前線繼續工作。相信大家都好清楚，海關打擊毒販；懲教要睇囚犯；消防要入火場；而醫護人員直接對抗疫症受感染者。各部門都緊守工作剛位。但其實仲有一個部門看似好普通而容易被忽略，「入境處」，請大家記得呢個部門。因為呢個部門既職員都係用生命值緊硬接，硬食靠體力，真心想守緊香港第一關。面對住失控既感染者（佢地會不斷做出不合作既行為，又會想作出攻擊及吐口水等等）員工每日都會擔心自己幾時受到感染又驚將病毒帶埋返屋企（好多職員為左唔想影響到屋企人已經考慮搬出酒店，加上制服有限，職員又無處理感染衣物既專業知識就算日日清洗都解決唔到問題，其實各職員都承受住巨大既壓力同擔心工作。即使係咁入境處職員依然盡力阻擋佢地入來香港，最後可能會因為接捉過感染者令自己需要被隔離，無得返屋企見屋企人。而佢地面對住公司缺乏物資又無咩保護裝備（甚至要職員自己出錢買保護裝備），政府又無視各職員訴求既情況下入境處職員仍會盡力為香港阻擋帶菌者。

希望大家都會記住有班人仍為香港守緊關，請香港市民幫幫職員發聲，比壓力政府🙏🏻